依家傾入唔入村根本冇乜意思

現場情況千變萬化，根本冇可能事前決定到點做
我地依家可以做既，只有
1)帶齊裝備，應付突發場面，保護身邊手足
2)堅持5大訴求

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求